「五月之約」Just Rock it 藍Blue（7）

下年五月再見

嘿...我要走了

我已見過最美的一幕 只是在此刻 都要結束～

真係點影都唔會夠官方黎

請問有無人有個男仔比心心呀信個條片

望相音出人生巡完整碟先啦
套戲cut到兩個鐘
好驚佢好似諾亞方舟咁出碟都係得半場演唱會

未必既，不過真係睇唔過眼官方唔畀人影，又唔出碟，唔出相畀人買。16年開始大家都畀台灣個直播光頭老搞到舞台相甚至人浪都冇得影，真係慘。

其實係得香港捉咁咁嚴
過份到捉人嗰個影響觀眾多過影相啲人
成日照黎照去又喺慢歌嗰陣大叫
最慘係talking嗰陣係咁自己圍內講嘢
搞到基本上聽唔到五佬講啲咩
真係好嬲

JRI 真係好值得岀
但覺得佢地唔會

咪係 快歌捉都煩
唱愛情萬歲個陣 吻你吻你吻你 直到天明 係度fing 緊個陣個阿姐又係度大聲喝隔離個大陸妹
都唔知繼唔繼續fing 好

之前個post 好似有張圖show 晒咁多日既歌單 仲compare 每日有邊首歌唔同
有無巴打可以share 多次？

香港五迷其實好有分寸，以前冇捉人既年代根本唔會由頭拍片直落到尾，只會有靚既背景、特效、talking先影下。光頭老fb直播仲係相音留言真係好挑釁，過哂官方底線，正一千古罪人

點解琴晚我支螢光棒唔識轉色

假野？

佢哋talking時間少咗好多，唔係好慣，過去2、3年次次都有成15分鐘以上，今年正係得1次加埋都唔知有冇10分鐘

仲以前完左唔會有新post
以前有靚舞台效果都可以影一兩張 依家真係好慘手機都唔夠膽拎出黎

下面坐位個個坐低睇講野
啲technical security就係前面行黎行去
仲有照個大陸妹玩v7人地都話唔係拍片
全場靜晒仲大大聲喝佢話再影就趕出去

正版？唔夠電或者太舊再或者⋯⋯壞左

真
打直部電話拎住都有人走埋黎

諾亞方舟同2016 just rock it真係淨係talking都夠痛不欲生

其實有時真係淨係想影下舞台效果 依家連未開場都唔比影

Lm

下年希望可以回歸紅館

[url]傳聞好似同迪士尼簽左幾年約[/url]

Shit!!!! 唔係呀嘛

迪士尼除左唔方便同唔應聲之外我覺得好過紅館
仲要佢地唔洗咁辛苦
幾個加埋二百歲有多仲唱十場真係玩死佢地

可憐牛牛了有得睇無得食

我覺得可以縮細少少個場其實

撻訂紅館，短期內都唔會返到。同埋近幾年香港場畀班蝗搞到臭哂，搞到對象本來係香港人，而家變左有一部分要照顧埋班蝗，仲要莊閒不分香港場舉深圳牌係返紅館搞扣一半內部，同三分之一蝗，仲有幾多係香港人睇到？

迪士尼擺幾好，唔使搶飛唔使益黃牛
雖然真係好遠

岩呀 番紅館既話要開幾多場先買到飛

呢個真係諗下好啦
再加位消防俾佢過我諗佢都會加落去

可能好似容祖兒咁開18場先得

2017公司talking都係，最重要係talking果陣石爸爸有講關於我同佢嘅事

散場先影到幾張

好多位個視野都係極差

主辦有錢一定賺盡 反正幾側都會有人買
成本只係加多幾張櫈

樓梯880尾幾行視野根本就唔係880 480正台個視野仲好過樓梯880尾幾行 按紅館果隻劃位仲好反正都唔會睇到人

好似紅館64段46段果d咁，側到睇唔到果d真係好似要睇電影咁

我好似無聽過 可能我睇唔岩果場啦

老老實實 我覺得山頂位好過地下880

啲看台位其實好慘 佢縮少少地面會好啲一係就極後 一係就極側

我諗仲有加既空間

坐過側邊880頂又另一回事
側邊880寧願480

其實香港看台位可以接受,高雄同台中我都有去過,佢地d看台位仲遠,呢張係台中3280位

今年480遠過上年好多

特膠以呢個做終極目標

坐既人數都好似差唔多 二萬五千人到

但係紅館睇嘅係回憶呀
迪士尼根本半個場都係同胞....
連巴士都開條線去皇崗
擺到明特高係想食埋大陸人條水路
仲未計佢一年比成堆靚位飛比牛炒

其實返到紅館都一樣咁多

希望遲啲啟德搞 又近又多人

其實香港場真係唔需要企位
但企位對主辦黎講真係零成本咁滯
連凳都唔洗set

65,66段前幾行同個台近到爆
視線受阻屁屁區都幾夢幻

尋日E3區好多路人粉

除非搞實名如果唔係一定無可能淨得香港人fans
淨得香港fans market可能開2-3場就夠
宜家製作成本咁大2 3場佢又未必賺到好多

紅館炒黃牛咪炒得仲勁
咁當然同迪士尼既氣氛一定唔同 但迪士尼開既場數少d咁佢地就可以休息下又唔洗咁辛苦

其實我好好奇企位係預左幾多張飛到

企位最好賺

同意⋯⋯ 地下880連佢地五個人都唔喺我水平視線範圍
乜都睇唔到

不過佢地休息果4日好似消失左咁，以前talking都會透露下去過邊咁

近呢六七年都全勤
迪士尼誇張好多喎
講緊係前後左右連場外都係普通話

大家都有家室有小朋友 幾日飛返去陪下屋企人都好正常 同埋台灣香港咁近

依家香港咁多大陸人 出旺角聽到普通話分分鐘仲多過廣東話
一日冇實名你前後左右點都係會有講普通話既人

可能黎過香港咁多次，都唔需要用幾日假留係香港

香港依家唔係金鋪就係藥房 俾都唔行啦

行左轉微博，d蝗既用語真係睇到都打個突，用埋d死人拼音，真係土到爆

wmls=五迷老師
cxh=阿信
wsy=怪獸

我諗左好耐咩係wmls

呢d垃圾蝗語，打打下中文整幾個拼音簡寫唔知做乜春

同梁家輝合唱頑固出咗live mv
剪埋咁多日嘅畫面入去
有好多都一睇就記得唱緊咩歌係邊段
仲未想完五月之約啊

上年坐地下880係連中間個mon都唔係好睇到

其實人地明文規定唔俾影相 點解大家係鬧工作人員捉到嚴而唔係鬧啲人影相錄音唔尊重表演者兼且阻住其他觀眾
不過香港場去咗迪迪尼之後多咗一堆路人入黎睇 真係個個都為打卡 好似唔up story就等於冇睇過咁

上年排除買到$880 D1頭位
今年諗住買$1180近距離接觸五個阿叔
仆你個街 賣剩B4 Z行最側面個位比我
買C2仲好
Shittyline正垃圾

影相只係一兩秒既事，未至於好阻到人；但有時保安出手干擾既程度，仲高過觀眾行為帶黎既影響。

我都係坐嗰條線，一到個站半架車空咗

我都仲望到信仔個頭，其他真係睇唔到

其實個個歌手個個演唱會都會有路人架啦

同埋打卡邊有分係fans定路人？

我覺得影一兩張都OK但身邊有D人錄片錄左勁耐其實有咩意思? 點解買DVD或者睇YOUTUBE ? 同埋其實以明文規定「禁止攜帶任何攝影器材」既演唱會黎講香港已經唔算嚴 最多拿光照下你你擺番低都算數 如果係日本韓國真係會收機直接請你出去 有D好紅果D會黑名單你以後都唔洗睇

台灣果啲會叫你del影左既野

其實影完有幾多個真係會隔一排打開黎睇

間唔中會開黎J下

有時佢地啲talking好好笑
又或者有啲歌有新既編曲
但DVD/CD唔會一定收
相音OR媒體都唔一定會出
就算係諾亞個巡有出碟都有好多改編咗既歌無收錄
更何況JRI肯定唔會出碟啦
之前復刻正到真係想場場都有得睇返

以前岩岩落坑個陣有錄過突然好想你 但之後一路係hard disk 封塵無睇過

所以我識好多人都錄音
Talking好多好笑野都係得一次咁大把

五迷要求好高

要唔打卡
要識唱所有歌，特別係台語
唔可以鍾意mk 3寶
要全程企
適當時要比個✋🏻手勢
演唱會期間唔可以玩電話

總之做唔齊就係路人，跟風睇五月天，霸住晒啲位

其實呢兩年易買咗飛
比起路人真係憎啲on9五迷（多數都係蝗）多啲
罪狀包括唱歌大聲過油膩信
戴埋啲sup9發光頭飾要吸引五佬注意
奇怪既揮螢光棒方式等等
最多係當最前排都係路人
又或者千載難逢既點歌機會俾咗路人
就葡萄下酸下

day one點歌中哂路人

響我心目中嘅on9五迷反而係果d自稱骨灰級,郁d唔岩佢地心水就label人一日粉路人粉果d真•五迷

例子
屌鳩人唔比佢企,話買飛入場鍾意點enjoy都冇人可以管,但轉頭屌隔離唱得好大聲嘈住佢

唔係話打卡就係路人 你完show後慢慢影到飽打幾十次卡冇問題 但而家多咗一班路人連主題係咩都唔知就入場 成場show就不斷舉機影影影要即時po ig 我睇你個電話mon定睇台上表演者呀 又

出年應該出個真•五迷正確打卡指南

其實d新編曲真心值得出隻碟收錄，遠既唔講，岩岩新出mv隻一顆蘋果已經抵收錄 加左弦樂又改慢左，好有看破紅塵feel

相信段弦樂

唔係DNA版黎㗎咩？

垃圾話同黃腔係成個演唱會既精華
老修女

睇返好多係紅館開既歌手包括周董都冇特別禁止人影相，五月天以前都係，有d仲希望你放多d片再用著作權獲利。講到底都係光頭老做壞規矩，整衰香港個場

光頭佬係乜水
有冇懶人包

件事大約係咁，唔知有冇錯漏。係16年第3場果陣，有個fb五月天group既版主，即係光頭老，係演唱會期間係fb post link 做直播，咁當然引到一大班人click入去睇。不過，唔知係光頭老自己定係其他人係相音既fb comment度post直播link，結果搞到相音出面留言嚴重警告佢。終於係16年第4場，演唱會多左成班保安阻止人影相，果陣仲唔止電筒照，直頭拉你個人出去，果陣有好多爭執好多人演唱會大聲屌保安又報警呢樣果樣。可能手段太強硬，之後就搵電筒照下你，警告左好多次都仲捉到你先請你離開。

最後有冇告光頭佬

應該只係警告，紅館唔同戲院，拍攝唔係犯法

DNA版再改編
三個版本聽出唔同人生階段嘅感覺
淨係肥信唱法已經好唔同

正宗老鼠屎
不過都有好處，唔洗比前面啲仆街舉高部機阻住晒

btw多謝巴打詳細解釋

其實個個心態都係驚畀人阻住視線，但另一方面又想係演唱會完左搵返d相同片回味下。不過，除非係撚伯小齊呢d Vip有求必應之外，相音都唔會公開咁多

相信個舞台效果好正

有無人會去睇套戲

終於結束的起點

【麻疹爆發】再有兩GUCCI店員染病 一人疑曾看五月天演唱會

2019-05-14 21:19
尖沙嘴海港城名店GUCCI爆發麻疹個案。
尖沙嘴海港城名店GUCCI爆發麻疹個案。
衞生署衞生防護中心表示，正調查兩宗麻疹個案，個案涉及在尖沙嘴海港城GUCCI工作的人員。

第一宗個案涉及一名27歲女子，過往健康良好，她於本月10日開始發燒，並於昨日開始出疹。她於昨日到廣華醫院急症室求醫。其呼吸道樣本經檢測後證實對麻疹病毒呈陽性反應。病人情況穩定，報稱曾接種麻疹疫苗。她於潛伏期及病毒傳染期內均沒有外遊。

第二宗個案涉及一名31歲男子，過往健康良好，他於本月12日開始出疹，於昨日到廣華醫院急症室求醫。其呼吸道樣本經檢測後證實對麻疹病毒呈陽性反應。病人情況穩定，報稱曾接種麻疹疫苗。他於潛伏期及病毒傳染期內均沒有外遊。他於本月12日晚上7時至10時半曾到過迪士尼露天場地，疑曾觀看五月天演唱會尾場。

根據兩名病人提供的資料，他們於潛伏期內均沒有接觸麻疹病人。他們的家居接觸者至今沒有出現病徵，並正接受醫學監察。衞生防護中心接獲以上確診個案通報後，隨即展開流行病學調查，並已進行接觸者追蹤的工作，調查仍然繼續。另外，衞生防護中心為該店鋪工作的人員進行補種麻疹疫苗的工作已經完成，累計共為143人進行接種。

建立時間: 2018
更新時間: 2129

尾場的我，祝身體健康
有病請求醫

啱啱都見到

非正式統計 嗰條線一去到黃巴站應該落七成客啦 位位三十五蚊 巴士公司真係和味

今年好似唔見班借五月天上位既偽人，尤其係歪文，持住寫左中文dyes就年年合照痴五月天光環，五月天填詞人

12號出疹同日仲去睇尾場，香港人

我想問之後幾站會係邊到開 同幾時賣飛
搵極都搵唔到

因為根本未公佈

wyman早年已經有睇同鐘意五月天架啦喎
洗鬼靠五月天上位咩佢

人生無限公司好友加班篇上線啦

冇諗過竟然有
終於有得聽hebe version

冇伍佰

係邊？

借得最多係黃心穎
不過皮已收，唔錯

你不是真正的快樂

黃心穎

以為上個post已經係最後
原來開埋呢個

知唔知有麻疹果條友坐邊個區
我有少少不安驚會出事因爲我條頸呢兩日痕到爆係咁R

上網check下徵狀 有就去睇醫生啦

首影live開始啦

坐等

岩岩播到盛夏光年忍唔住上黎留個言

洋公對仔女都有去

如果唔係心理影響已經狂r睇醫生好
今日睇完新聞我都r多左

但條友都好撚仆街 出疹都去睇

如果2條友搞到全場人都中招真係唔問候下伯母唔得

有冇人已經買左人生無限公司3D飛?
我買完24先發現25有五迷包場,再買,睇兩次

套戲唔知cut淨幾多，大部分電影都限時兩個鐘左右

24睇完3D
26再睇screen X包場

支那三寶無份，個人表示相當滿意

加入光年黨，永遠不會遲

Screen X 邊度包場

Facebook啲fan page
不過我join個個group開咗五場好似都full哂啦

上FB搵第五小隊
好似仲準備再加場

係香港第五分先岩

達達達達達達達

點解無妹姐同伍佰果首

個人認為伍佰唱愛情萬歲仲正過呀信

我大阪個場 好似有人俾人捉出去

係，我第二日ss完咗場影個大阪screen都唔俾

佢地今日加咗又full哂啦

日本係版權方面係好嚴格，仲有咩肖像權。五月天係a sketch旗下唔知可唔可以話哂事。

溫柔唔知會唔會出新mv，見佢d背景動畫整到咁認真，唔會淨係演唱會播下就收埋掛？

再做長有

但首歌冇大改
見胡安安fb講應該仲有兩首出

咁應該係溫柔同海海

好想係嘿我要走了
新版真係上哂腦

仲有相音究竟幾時先肯放任意門MV出嚟

任意門有live

最好的一天乜柒都冇明明好正

弦樂強化
Bass強化
主音唱腔強化

睇埋片 最後Chorus主唱轉身唱高八度嗰下 對眼有火啲肢體動作勁真心
佢真係好驕傲有呢首歌 同埋自己嘅進步

話說尾場個小毒男上台之後
見到佢同阿信塊臉size有超強烈對比

無得download?

任意門真心正！

好cap唔係應該放多啲咩

片主話我擺啲咩入去你班人都係狗衝咁入去睇

想聽之前亂彈阿翔唱I love you無望既live

任意門live真係贏哂
五個人輪流唱屬於自己個段故事
仲有最後個段加埋好似細路聲嘅合唱

平凡的我們也將回到平凡的世界
好想有五人版日日loop啊

如果出埋轉眼真人mv真係打飛機死都得

垃圾話3D

應該好熱門

你問我全世界是哪裏最美 答案是你身邊

我願意

轉眼MV少咗一段 唔開心
首歌本身就係一個好完整嘅故事

唔知點解演唱會版會少左

我估係配合MV劇情同長度所以要cut

嗰句先係精髓

我不怕死亡只害怕遺忘
回憶是你我生存的地方

其實我唔明轉眼MV攞咗咁多獎點解連入圍金曲獎都冇

DLLM琴晚先買左iTunes 版今日就話出碟

有得J live 版成名在望

呢個巡不斷掠水
相音到底有幾窮

其他artist又捧唔起係咁

相音既營運真係好唔健康
鼓鼓同廷廷喺日本搞演唱會
然後廷廷內地巡

廷廷大陸巡有老大做嘉賓

不要問

廷廷宇宙人白安賺唔到錢但應該未到蝕住
其他就

睇落丁噹似最搵到食了

丁噹我冇留意 但好似都冇咩聲氣咁
當年mp唔係唔生性俾人周到依家都仲有佢巨地頂住五老可以唱小幾場

丁噹最紅應該去到翻唱洋蔥個陣

死啦⋯我淨係識我是一隻小小小小鳥

明明家家好唱得

邊三寶

應該係話佢唱得但你未必會拎錢出黎買佢既碟

香港邊度有得訂

本身明明話訂完hottoys今個月唔再去信和住

I will carry you
什麼歌
一半人生

係喎一月，成日以為上年十一二月 岩架啦永不超生啦

睇返以前D片，好懷念以前紅館果種自由自在，唔會有班食蕉行黎行去阻鬼住哂

怪獸果段SOLO，已經好值得出返隻MV，官方唔出碟真係過去左既冇人錄低既話就聽唔返

每一顆星星算唔算?
公司有唱

今時唔同往日,就算再番紅館,一樣會咁多實Q

尋晚都訂左隻碟了, 期待電影 + CD..可以狂loop 崩壞 (新版編曲正太多)

冇睇詳情幾銀啊

唔敢買組合碟 買親都解散

我係信和落左50蚊訂ONLY, 未知實價幾多

PS: 岩睇博客來 都未有得睇價錢住

冇咁恐怖嘛..巴打

大一大都殺

五位老細靠你

如果冇人用手機影，D實Q都唔會照黎照去
其實用手機影，真係好影響後面D觀眾
由其係迪士尼

而家係apple music dl左 Life Live 好友加班篇 聽住先

PS:如果我們不曾相遇 得2mins...失望

不曾相遇好似一開波就唱2/3
最尾唱得一半

殘念

等睇電影算

上youtube J住JRI 馬拉果次先
不曾相遇好似成首唱晒
任意門唱快版 （唔知點解我好快版多過慢版）

快版好熱血,慢版就好容易諗返怪獸同獸媽既事情

唱洗衣機果時都

咪好似方舟個陣隻有些事... 不做了既玩法

有無話預幾時到貨？ 準備今日收工去訂

我有睇尾埸

之前訂五月天d碟 同台灣一樣 同一日可以落鋪頭拎, 除非台灣個邊派得好少貨..個次第二人生隻碟都等左幾日先拎到實碟

博客來足不出戶好正仲有特典

都係 信和訂都有 會跟埋比你的

可能cut 一半唱多首卦

有冇人買咗佢地本書？
唔知誠品有未呢

唔知仲有無機會聽團長唱九號波

博客來訂左,一陣收工順豐櫃拎

不要再說了

買邊個版本好..諗緊買唔買好

Spotify都有公司加班了

我fb見張海報好流下...
今晚post開箱

好 等你包膠 辛苦哂

邊本？公司紀錄？

係啊
海報版多啲頁數
平裝版藏書票又好似好靚
好難決定

公司好似幾cap水，普通版+無限放大版+電影+書+CD，荷包都穿

我係stayreal 買左本未得閒開

stayreal有得買？

演唱會轉眼全紀錄個本呀嘛？Stayreal有

阿信今日親自認證

好似都幾厚

值唔值得買？

用黎收蔵唔錯,d相好影同未見過
每一站都有一兩篇短散文,再黎五位大叔嘅短感想,再有fans感想
不過個簽名係印嘅,海報都只係一般

本身以為有公司早期少少嘅版本,即係有鼓入個隻
點知原來冇仲要得咁短

好似唔錯 得閒J返本先

有冇人係香港買到？定只有博客來先有？...

九號球嘅老大型得嚟多咗份滄桑

所以唔睇戲唔買書唔買cd
黎緊仲有dvd應該會出

呢下真係失望 都唱左122場...點都可以收錄返full version 架....btw 佢另外兩隻碟未有歌list 希望又唔好有啲歌又得幾分鐘...

可惜佢隔離嗰個

Btw ching你個名

Stayreal有，不過唔知演唱會完左仲有無keep

有hebe既愛情的模樣好正

呢本新出架,唔係銀色果盒全紀錄

我覺得信仔獨唱正啲

睇完包膠更加想兩本買哂點算

仆街今鋪真係銀包endgame

第一年去睇嘅時候係16年
佢唱嗰陣我喊到收唔到聲
估唔到獸媽年尾就做咗天使
不過唔唱都好嘅 怪獸唔駛特登提起

你講佢隔離嗰個係

上年有人點歌點九號球
俾人屌到仆街

光頭老搞團購買書有平wor

認證啲咩

HDR 搞到咁

今次偉中冇跟香港場 之前佢影得幾好
ig: freefox_photo

有冇巴絲星期一會去太古博下見五子一面

知唔知有冇咩 fan club 賣緊包場電影飛？ 我驚睇普通場個個坐定定當普通電影睇咁

我果日開場前影一張已經俾人喝著啦

覺得香港場有幾幅ss set得太高，而且測光模式用死矩陣，搞到放大黎睇好粗糙。不過相音都pk啦，唔畀人影相，自己又唔公開d大相出黎，擺上fb鼻屎咁細幅呃like撚下狗

其實如果佢最新嗰本書有code可以入網上嘅album會開心啲囉 場場得幾張 又唔係次次影得靚

好想down哂條友幫相音影既相，最衰ig上面最大得1080x1080

諗緊使唔使三四點就去霸位

見到fb有人話7點就到咗
依家有十幾人

幾點開始係太古番工

原來今日首映 幾點開始 係太古番工

都唔係好多人啫 我覺得

過氣了

唔算好多了
不過好多追五佬既人都出黎做野 無咁多人會得登請假咁樣去等
追韓星或者以前飛輪海棒棒堂就會

應該咁話妹妹唔會追佢地 聽大叔既十個有八個都係做緊野 邊有咁多al拎黎追星
有都留黎去旅行啦

見到樓下第一排有好多著校服嘅學生妹

其實咪又畀你見多幾眼，好似演唱會咁，你估有得畀你合照握手咩完左event就坐私人車走

6點半
利申；係現場

有冇圖

有冇人帶埋枝演唱會棒去，驚得自己一個有帶到時攞出嚟尷尬

五子已到現場係後台

見到好多人帶

失禁式尖叫
不過真係好少咁近距離既活動

係佢地未紅果陣就正，更加親民

曾經好恨佢地出新碟會好似以前咁搞簽唱會
依家有機會去見都心諗實會勁多人 不了

唔經唔覺阿信已經由金毛變返黑髮

俾啲尖叫聲嚇親
好奇佢哋行邊條路上戲院？

再染金會變老mk

佢地好似快閃，完左首映禮就上7人車走左

想問睇咗嗰啲覺得套戲點

趕飛機返台灣

始終係太忙了

有無人8月會去睇超趴

係到訓一晚成本高過即日來回

呢個人生願望之一 但今年好似唔係幾吸引

希望有飛

上年睇左
林宥嘉 綺貞

成功係佢哋上車前近距離見到佢哋4個，但怪獸好似唔見咗

睇片阿信同怪獸係一齊上車先

但係我見到阿信自己一個行出嚟先之後上咗車，跟住隔咗陣到靚仔瑪莎石爸一齊上車走，就係唔見怪獸，可能我眼花睇唔到

佢哋幾點走？

諗緊要唔要去 但陣容真係好唔吸引我

純醉問下,套戲你比幾多分?有冇人拎打氣棒?
我超期待

好似冇正式上映？
只有睇broadway會唔會再加場
唔加就冇，所以要睇就快
可能包場正啲，今日首映勁多位一齊大笑

仲有成名嗰段cut咗首我好鐘意既歌
覺得sad

另外佢地又拍假live
肥信chok到一個點（+對唔到嘴）
仲有把聲係咪執得太勁好多位都好膠好似聽緊AI唱歌咁
又有好多唱法係從來都無喺live聽過佢咁唱
都未講佢個樣都膠到一個點

佢地隻live碟仲未出個list....唔知會收錄乜歌

JRI 下一轉會係大陸定返台灣算呢

唔知邊度睇到話上海北京都有
年尾就番台灣誇年

啲煙花撲埋黎咁幾正

咁留返精力跨年算

台灣買飛有poster手帶送 香港

人生第一次首映

勁小氣

你地有冇睇五月天上綜藝

其實得頭一節係佢哋
之後都冇佢哋出現, 之後都係圍繞住佢哋嘅嘢玩遊戲

公司cd數位版聽日上架
即係kkbox, spotify果 d?

呢度咁講
//《五月天人生無限公司Life Live》將於5月22日全台 7-ELEVEN ibon 機台及各大唱片通路開始預購，預購加贈人生無限拼圖 ，6月5日正式發行，5月23日數位上架。//

應該有

套戲有無轉眼 無就唔睇

我上個星期訂左 落左50蚊訂

咁可能apple music 都有..睇電影前就可以聽一聽

買左星期五飛睇，未試過戲院睇。 D人會靜靜咁坐係度睇定點？

我都想問

星期五唔知
但六日包場就呼籲要帶打氣棒同high d企響身

尋晚俾左買到APM最後兩張飛，好多間都full

第一行?
我24太古睇完25再睇包場

肥信呢排ig搞咩成日post陳綺貞

我就要綺貞

又唔係，中間

公司kkbox己上架!!!!

得你一半16場

life live 隻碟既歌應該就係電影版既歌啦

好痴線
係咁燒錢

陳綺貞係IG宣傳佢演唱會
有人留言話冇錢
啲錢俾哂台北陳先生同佢班兄弟
綺貞學肥信覆咗個嬲emoji

好好笑

呢集呃收視
等今個星期嗰集

佢搞左人好耐啦
最近一講完綺貞分左手就即刻狗衝咁

apple music 已經有人生無限公司CD聽

點解CD tune到咁樣嘅 同睇演唱會聽個feel完全唔同 好唔開心

阿信D轉key變到勁靚

套戲就係咁
一定係重新錄過然後大執
演唱會CD錄音室版咩玩法

俾佢呃左入去睇左1/3集就棄左

孫悟空又拎走埋

之前有人問點解演唱會要拍片錄音 點都唔夠官方出既黎乜乜乜
唉就係因為官方咩都唔收 連孫悟空都無!!!
編曲同舞台效果明明都世界級
比起嘉賓更想聽返歌單既歌
嘉賓既其實出線上版已經好夠
相音
俾返首孫悟空我啊

Dvd似係淨係出電影版

以前諾亞方舟都係咁
有多歌唔見左/ 得翻半首

孫悟空係咪有加班版所以唔放返原本果首

玩到個波咁大唔會hea出啦
唔執靚D聲會俾人抽插

尋晚係apple music dl完落黎聽..有d失望...完全冇live個種感覺

70%時間都睇肥信啲假live同浮誇動作真係難頂咗啲喎
然後隻CD已經唔係執唔執得勁既問題
入錄音室重錄一隻演唱會CD係咩玩法
相音是咪侮辱聽眾
不如叫隻碟做cover算啦
陳信自己cover返成個演唱會

佢DNA個陣都起碼電影出之前就有隻演唱會live CD..之後先再出電影原聲大碟..分返開好好多..

因為根本唔係live
聽下少年他同轉眼（同好多都係）就知一定係重錄
相音真係好鐘意撚9五迷
不過講精采 個人暫時覺得黑暗騎士最出色

隻任意門犄分唔到邊個唱了

我都想佢出返DNA咁
演唱會還演唱會出 電影還電影

可能追夢隻碟超唔好賣所以變到而家咁⋯⋯

咁一般人覺得買隻演唱碟好過買隻電影CD...見D歌又差唔多

btw 諾亞方舟隻live CD都叫做好少少...DNA live CD而家都仲loop緊

我部車長loop DNA and 諾亞方舟live CD

我鍾意聽佢地演唱會live多過錄音室版 例如離開地球表面果隻碟既晚安地球人係差唔多次次聽到有眼淚

唉 而家既錄音室演唱會我真係叫做買來支持下就算

唯一無買既碟就係追夢CD

3DNA無論套戲本身同隻CD都不堪回首
我仲記得扮香港既大陸咖哩魚蛋粉
同埋中國風(?)JUMP
啲Live應該都無咩點執過所以難聽到一個點

由DNA入坑開始佢地就開始玩演唱會電影
以前真。演唱會dvd正好多 簡簡單單咁

Btw Cd rom左好耐

好彩今年有去睇尾場 今年勁多台語加非主打歌真係好正

相音而家既做事方法真係愈來愈差
為左搵錢咩都掛五佬個名
然後掛完個名又亂咁黎
好似話有本書完全無校對五佬d文 直接copy and paste咁出？

重錄完仲要勁tune
整個肥信AI出黎錄可能仲好

嘩 飛左去聽最尾首啫踭搞乜鬼 Tune 到成首兒歌咁
同埋無共撚又做乜

連「我不怕千萬人阻擋」果句啲Rock 味都無埋

共撚唔係主歌單咪無囉
（連主歌單既都無啦 悟空啊嗚嗚嗚）

可能真係AI黎

如果睇左電影
就會覺得Talking後接憨人好過接翻倔強

結果成隻碟一首台語歌都無
雖則rundown 又真係無台語歌

仆街明明演唱會果陣都唔係咁既唱法
你翻錄都跟下當時係點唱呀大佬
利申都叫睇左5 6場公司

睇咗無30都有20場既表示
你唱返平時咁 無嗰啲轉音
都可以側側膊話係執過黎就算吖
演唱會CD去錄音室錄可唔可以用商品說明條例告9佢地

點解你地可以睇咁多場公司
我睇左七次都已經睇到驚 電影同CD 就算平時KKBOX loop到歌單既歌都skip晒

而家去聽下隻碟睇下tune得幾勁先

點解網上早實體碟咁多出

家陣O2O年代講求快

無勇敢嘅

公司歌單都無勇敢

點解我記憶中有 首倔強咩事 好似完全唔同晒

清是咪記錯16年JRI

頂，我買左戲飛，而家好後悔.....唔想入去聽到假live

入去睇3D效果啦

揀左幾首歌出黎聽
Tune到咁誇張
轉眼d轉音做乜野 好難聽
同埋首倔強jm9

成千蚊場演唱會同百幾蚊入戲院，我明白質素一定有分別，但都唔好假live呃9我，聽左咁多年，唔係當我地係白癡呀？

一陣有d痴線五迷出黎話人地信仔好辛苦架
知道自己爛聲仲特登抽時間出黎重錄
唔好鬧啦

我未入場睇，都係唔好評論住，等我星期六睇完再入嚟出post，等睇痴線五迷追住我咬

朋友加班版應該無得再錄掛

利申 未聽

我聽左幾首，唔似重錄，應該係真live收音

16年好似仲有普通話版
詞填得幾好

反而覺得任意門唔錯，聽得出佢哋把聲，特別係瑪莎把聲最突出

係 果啲其實唔差

我好鍾意勇敢 但似乎冇乜機會有live 版

果陣頭場聽林夕普通話版

套戲有紅館喎

真係唔好怪人影相拍片，相又放得鼻屎咁細粒，一放大就起格，擺上fb撚狗；睇官方演唱會錄影全部執撚過哂，人地就係要原汁原味，下下要完美我用cd soundtrack再map落段片都得啦

首首都硬係有句轉音係咩玩法

成名在望同崩壞好正

Spotify終於都上咗隻碟
一聽到ya ya ya又想跟住嗌

你誤會左，得好友加班先係live，成名同崩壞係假live，好撚失真

琴晚一聽唔記得邊首個轉音
屌唔好呃我 佢係陳信宏唔係jj喎 唔駛轉得咁完美

搵到啦係兄弟最後嗰句 「和～你」
我嚇親

好失望囉 重新碟過我洗撚聽你演唱會live版咩
我直接原本專輯咪得
首倔強係咪平行時空版黎

阿信ig咩黎 係咪就出新歌

好友加班我都覺得係一早錄定
嘉賓part唔知但聽咁多年live陳信part一定係
佢唱咁多場都搵唔到一次可以原聲咁用
一take過佢把聲點會咁靚啊

後期執姐嘛 好友邊得閒同你錄完又上台再唱過
正常d live都後期 係估唔到佢呢家隻碟癲到後期重新錄過

一日五月天演唱院幕後工作人員

可能係谷到爆就公開呢

開定局呢
Jolin 正評
綺貞 負評

會唔會係出櫃

屌公司佢狀態咁好直出都得啦，執乜春呀

唔會掛

暫時綺貞老師多人揀

下個禮拜四「木曜4超玩」係一日五月天演唱會幕後人員

錄左3日 36HRS

屌你呃負皮

首首都係加勁多花式唱法再key返d fans尖叫聲係頭尾

點解傷心的人別聽慢歌要用有黃渤個個version一聽到佢個腔就飛隻歌

聽翻諾亞方舟live CD正常翻啲

一日五月天演唱會幕後 出左預告了 有興趣可以睇睇 或者睇下星期直播

已經加左timestamp 1:31:00

兄弟同人生有限公司mix到咁
還完度係零

同意，我就係要聽佢地唱得唔完美，咁先係搖滾。有無得聯署叫相音將今次隻live 永遠落架？

明明好友版係好正常好正

得罪講句要靚聲我轉台去聽yoga都得啦

今朝睇完
排除cd改哂音
其實cd幾有誠意

同埋戲院睇d聲冇改咁勁
叫正常d
4DX搖到差d嘔

冇啊唔係多數人揀Jolin咩

Pk 買咗4dx

電影都一樣係假live?

冇咁假 有空間感
今次個電影音響做得唔錯 有演唱會feel

未睇首映既 入戲院睇一次
真係同cd有唔同

唔知係咪戲院音響問題
我星期一喺moviemovie睇首映
vocal把聲仲膠過我聽隻CD

所以話要搵有atmos嘅戲院睇多次先聽到最震撼丫嘛

邊間有atmos睇？

D五迷真係好難服侍 唱得好又唔收貨

唔係唱得好唔好既問題，係今次想用假live呃9所有人，明知比人呃9緊，你都肯收貨？

戲院好啲，但都有好多轉音

今晚去睇 未睇過佢電影
想問觀眾氣氛熱唔熱烈？
定係其實都係靜靜地睇？

d轉音真係好尷尬

圓方 check咗佢播嗰個院係atmos

正就去個度睇第三次

啱啱睇完screenX超級驚艷
知足痴線靚到一個點
兩邊螢幕全部都係星星包圍自己
間場VCR兩邊有啲仲有未公開過既畫面
screenX正到幾乎可以無視假live對嘴同其他瑕疵
二刷再次覺得啲3D效果真係做得好好
唔係得字幕3D嗰種
真係煙花爆出黎/陳信伸手/噴紙花都好近咁
呢啲位真係要大讚

睇完普通場，觀眾們好冷靜

好多鳥巢，桃園同台中

係

岩岩movie movie睇完,大家都係好冷靜,但有人叫加班
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
最開頭笑到我仆街
除左音響冇得同現場比同埋d歌大高份都cut短左之外,我收貨了

桃園場黎

每次一睇轉眼mv就失禁式咁喊

去到快歌位好想一齊跳，可惜

APM全場都好冷靜

但我心裡

佢有啲位影人喊位我覺得好奇怪 好似少年他的奇幻漂流 無啦啦插個喊位
但轉眼個mv真係感動既

我都係

荷里活啲人嗌完開始個“廣告”
下次再嗌已經係片尾彩蛋
但係睇住成個自傳宇宙串埋哂真係好正

啱啱都睇完
我覺得全場靜都係正常嘅
始終都係戲院 又唔係包場 你唔知邊啲係fans 邊啲唔係
唯有心入面叫吓 做吓口型唱～

d喊位都唔知係咪係諾亞方舟，又或者唔知邊一場cut落黎，首歌明明唔係催淚位

唔記得係咪成名再望 唔知啲喊位點黎

想問下片尾曲第一首係咩歌？

我覺得太多了 係又喊唔係又喊
有啲位真係感動既 但成名在望同少年他的奇幻漂流點解要喊

係啦,先唔講d例牌喊位
我開場派對物又眼濕濕
OAOA又眼濕濕
什麼歌又眼濕濕
人生海海又眼濕濕
志明與春嬌又眼濕濕
感動自然就眼濕濕

每個人都有佢自己既喊位，下下要同你解釋先喊得咩

剛剛睇完，覺得今次個鋪排好睇過上方舟好多，
可能因為個主題比較適合做演唱會電影

有無手足今日有去睇限定場追夢

想問邊間院係atmos
係咪全部broadway都係？
我個fd係D2睇左screenX話好唔值
唔知翻大陸睇會唔會高質啲

另外想問包場係咪平過普通場？

但就係唔想聽國語版，想聽台語版

轉眼我最初期待佢會剪多啲影人喊既位入去，但都得後半段先多影人喊既位出現

今日睇咗，之前無睇過
真係好有歷史感，肥信嗰陣仲好瘦 勁多紅館畫面，相對之下公司真係有故事性好多

仲有得睇？

睇過幾次演唱會再睇戲既會唔會覺得好悶？

睇咗3次演唱會 睇戲都係喊 可能哭點低
有啲巴絲睇好多場唔知會唔會悶
但係啲彩蛋幾好笑

會悶到想瞓

都係，劇情同咩歌咩視覺效果都知道哂，入去都係重溫下

有d歌既視覺效果係睇完再睇郁都依然都咁正
成名在望

不過彩蛋真係幾正

點解 live ver 聽落咁撚怪

因為全部都係假live

我睇完戲
你老母，你假live我都忍你，你竟然cut 9左首最重要既黑暗騎士，真係唔講粗口都唔得！！

BTW最好睇竟然係post credit scene

佢仲要係咁提 少年他 黑暗騎士 最後

只係有觀眾跟唱既先正常
但同行友人話己經好過dna

不過電影同演唱會又真係兩回事，冇果種緊張感，靜靜地睇先叫正常

套戲睇到我眼都花
除左劇情之外 差唔多所有畫面都不停轉
講緊係唔使洗一秒就轉

我仲諗緊會唔會二刷去睇Screen X 場
FF緊三面既mon會唔會好正

某部分戲院有但好似得一場

依家睇番其實紅館正好多
要搵戶外場比既話台灣戶外場都屌打迪士尼

睇完其他場覺得香港真係削
垃圾話又冇人地咁多 又冇嘉賓合唱
偏偏年年5月係香港 好矛盾

睇返d大陸場好似冇阻人影相拍片既，相音係咪當香港人好蝦d？

有無嘉賓真係唔太在乎，有咪當bonus
但係台灣睇過之後就真係覺得香港真係

C和弦，自傳CD最後一首歌

今晚去睇有冇巴絲帶埋熒光棒入場？

其他地方啲嘉賓真係好正 又hebe又蕭敬騰
香港就得譚校長

香港有咁差咩?
新果本散文集個作者有寫
佢覺得五月天響香港時會特別落力特別唔同
垃圾話都特別垃圾

btw,我買飛入場係睇五月天
所以盡量唔想有嘉賓

同埋而家開迪士尼頭3場係少啲垃圾話嘅 但係佢哋遊咗幾日香港又會講下香港嘅嘢
好記得冠佑買蠟燭嗰段

謝謝

想問下screen x 值唔值得睇

琴日睇完覺得都OK既，不過唔好太大期望

誠品有本書賣啦

佢地出左mv版 我估係因為電影長度所以cut左首歌

明顯係電影版剪接style

係咪早上六點半遇見五月天
台灣鬧到七彩 超多人退書
因為太多錯字同內容問題

呢d個人感想出書根本多餘，加幾幅圖送下海報黎掠水

我有見到啊
但係要等佢出第二版都唔知要等幾耐

其實想睇啲花絮
咩都冇得訪問歌迷我睇project may仲開心仲深入啦
仲要張海報痴住封底屌你老母呀

上網搵大圖自己印仲好

大叔又比人消費

睇隻live cd一樣，都係好撚假既live，我睇左10場都未睇過一次阿信咁唱而首歌

咁都要見人既

仆街！總之今日睇之前上黎望下依個post先
Fans都係咁話，悶到閪咁
明明只係普通演唱會dvd質素
無啦啦扮電影，放起戲院播
明係昆水

你做下樣，前面同後尾額外拍多少少都好
電腦整多少少新片又好
依家完全無誠意

本來都諗住睇，但見睇過幾場公司，咩歌咩vcr都仲記得，再睇都係j視覺效果又帶唔走，結果冇睇到。遲下買碟仲好，起碼有得返loop。

d轉音唔知係jm9
睇黎電影都會係咁
利申未聽演唱會cd版星期二會去睇電影

live CD 同 電影一樣，都係後製呃鳩人嘅

BTW，電影係咁影 D女真係好正

屌佢，入陣曲 D後製鏡頭飛嚟飛去

派對動物 入陣曲 個取鏡都好奇怪一秒運鏡轉3個角度

佢每一take都係相同搖法 搖到頭暈

一日五月天演唱會工作人員預告

個手法多數用響wide angle航拍,咁close up用唔暈就奇

睇到個頭好撚暈真係唔怪得我隔離瞓晒咁濟

想知4dx果幾個shot會有幾chok

放心真係做足全集
但有多幾有五月天出鏡就唔知

我諗起「現場、戰場、夢工場」

幾側都會有人買呢個真
年年都話炒燶炒燶又咩低於原價放
打從心底覺得根本無可能
正價大把人要囉

聽講係睇完4DX就會明點解個鏡頭chok到咁
我有friend睇完話冠佑每踩一次大鼓
張櫈就chok一下
我唔知點解覺得好好笑

張live CD太完美搞到無曬個live feel

撻訂係上年喎
維穩再之前黎 咁岩十年五月之約
五佬知維穩show無開隔一黎先開
個時首唱派隊動物

好似係

全中喎 唔明五月天文化入埸做乜

有無人睇screen X? 好唔好睇？

睇完4DX
啲人無反應
好多一條友黎睇
完全無氣氛好失望

正常 啲人當睇戲咋嘛

有時候大家一條友去睇 唔敢嘈到其他人 所以就好似冇氣氛咁

我係台灣睇隔離個阿叔唱撚左成場

本身諗住今個星期搵日平日約人食完晚飯後睇，企D2 place間戲院cut到得返一日一場screen x

呢個真
彩蛋好正

馬莎「泊車」嗰段笑到 gap gap聲

台灣點解咁撚癲，係咁睇完返刷幾次打飛機

有無人覺得好好Live嗰句 總是最喧囂 轉音轉得好難聽

到底可唔可以有一日睇到終於結束的起點live 呢

上年唔係場場都有？
過左呢個tour難啲聽得翻
諾亞方舟之後都少聽左倉頡
好想再聽歪腰同三傻嘅live

18冇去 以為同17一樣 所以冇買 但係估唔到上年日日竟然有今年冇

今日木曜4超玩既一日五月天演唱會幕後工作人員 會係佢地個平台上面9點鐘首播（通常會傾十五分鐘左右先去片）

11點半會係佢地youtube首播
有興趣可以黎睇睇

開始了

花絮好正

唔怪得尾場係believe果個位冇彩帶，原來係演奏緊果陣提早放左

泱泱喊到傻

想要演唱會氣氛應該睇包場 個班人應該真係當睇concert 咁睇

fb有好多刷數炫耀文，又4DX又3D

有冇人好撚失望
連如果我們不曾相遇都冇真係講唔通喎
明明第一年嗰陣場場都有呢首
成隻自傳最鐘意都係呢首

有冇人聽日會買犀利趴？

係咪得阿信未公開

終於搵到人同我諗法一樣
無咗如果我們不曾相遇好似好唔完整咁

近排追開木曜，睇完今集記起我曾經都係五迷，有感而發9 up 下

當年無意中買左隻你要去哪𥚃既VCD，睇完就好like好聽熱血又感人低谷時佢地既歌確係鼓勵到我，亦介紹左好多朋友一齊聽

入伍個期一路聽住舊歌同王子面等佢地出返晒黎，又終於等到佢地第一次香港開show 開頭幾年都有去睇，慢慢香港越來越多人識，到開始一票難求，就冇再追落去
見住越來越多越瘋狂，炒飛又嚴重，部份五迷d言行仲惹人批評，有d無奈點解變左咁樣
歌就keep住有聽，不過冇乜特別咀嚼

基本上諾亞，無限, just rock it 我係全部miss 晒
一直到前幾日睇完木曜，又勾返起我沉睡左既五迷癮
興緻下youtube 返近年既news同片, 望住D 演唱會畫面，慶幸冇變既係一樣熱血感人，一樣咁多廢話之前聽落冇乜feel既歌都唔同晒 果然係要睇live 先會體會到

雖然今年個show岩岩先過左，都希望有機會再赴五月之約再感受多次

kkbox set左Dts 變左現場感

自己呃自己？

全景聲版多咗好多場
但係而家先嚟話有postcard派係咪賤咗啲

呢d自己印算吧啦

好羨慕台灣啲7仔有得自己印
睇住堆台粉係咁印好開心咁

d人好似唔駛錢咁睇完再返兜加加埋埋睇場live好過啦

今日收工去拎碟

問題係佢地都唔開live
連blue下一場幾時邊度都唔知

積埋一次過去台灣睇show先印啦

好主意

其實邊個版本好
最實惠係咪入元朗天水圍100蚊睇左佢就算

估計台灣年尾應該會有，冇理由整過哂d vcr淨係播幾場就收返埋

推推post先
大家做左自己該做又有能力做既野未呀

請保持正確天氣及交通資訊流通 - 野餐篇

我很嚴肅 這不能耽誤 這不能讓步
那現實中 已經有太多讓步

依個真定假

真 尋日見到
然後岩岩肥信ig有人留句香港俾狗咬

阿信 琴日個FB post都比人delete 左

被河蟹唔係第一次，唔擔心。
有無人仲記得有一年香港演唱會其中一場（好似係尾場）五月天台前幕後都帶上黃色絲帶，表示支持香港？

都有可能佢自己受唔住壓力del
如果係咁 寧願佢唔出聲好過講完又del

定係俾五毛檢舉

無人知 望就望係俾人檢舉啦

梁家輝屌你老母仆街，五月天頑固唔配有你既存在

【逃犯條例】藝人梁家輝：警方值得支持 譚詠麟、陳百祥撐警

希望下次演唱會唔好有佢做嘉賓

賺香港人錢食碗面反碗底，所有同佢有關既電影mv都要罷睇

換返做dislike先

如果下次香港演唱會有梁家輝 倫伯
會唔會有人喝倒采？

特高都可以唔屌住，專心招呼呢兩條陷家剷

特高識做就幫手過料俾相音啦

同兩個大仆街都有合作過真係恥辱

倫伯兩年前黎過
台下啲人個個都唔想見到佢，不過都叫比面五月天無喝倒采
之後再黎 我諗好難講

佢仲夠膽黎做嘉賓既，老實講就算五佬喺度都唔會比面

我好想好想飛 逃離這個瘋狂的世界

我聽到喊

呢個新編曲幾正

演唱會開頭聽 覺得幾正 但中後段有一兩part聽落唔慣

下次演唱會多謝香港警務處 我實會屌

好彩你提一提我，幾乎漏左班仆街毅進仔

心血來潮開YouTube 首頑固
大家都

我唔信

戀愛RIP

下年一定her 爆
然後消防拍哂手掌

上次迪士尼佢地講 我係到噓 不過身邊班on9拍手

九月尾開賣台灣跨年飛喇，會唔會都有巴絲飛過去一齊睇啊

光復香港 時代革命！
（請善用不推文回覆）

可能都會
近排真心好抑鬱
我驚會聽到喊

短期內唔想再聽到頑固

我去啊
上年跨年連續睇完30 31翻唔到轉頭

呢個時勢真係好想搵五月天做下依靠

應該都好難買飛 31 號直情一票難求，我早幾日睇桃園啲酒店已經貴到 hihi

我上年公售係買到30先
然後一直係PTT搵31嘅飛
去到12月頭定中搵到
唔揀位嘅話其實點都有人原價放31號

台北去桃園都係搭機捷姐住台北好過啦

我係即日搵到 30 號飛，然後用黃牛價買咗跨年搖滾

我驚跨完年咁夜無機捷，仲要由桃園同兩萬人一齊迫出台北，攰死